仲未跳閘既人入尼

小弟其實依幾都好想跳，但係都無見到人跳。直至今日！！見到有巴打跳完，個一刻d勇氣谷哂上腦即刻自己跳左，個種感覺真係爽過射精

最後想講！你地每次跳閘係會感染到其他人！！仲未跳既唔好怕醜！！一齊跳

今日第一次跳

聽日再跳佢老母

驚跳既朋友可以試下推，出少少力已經推得郁

真！岩岩出閘跳個陣隻腳卡住碌棍 直接比我踢開左 出少少力已經推得開

試下先

今日跳撚左六程

港島綫除外

tko個隻向外開既兩扇門點搞

試過返唔到頭爽過做愛

肥仔點樣跳東鐵果隻 跳得唔夠高 有冇教學

好似用膝頭頂上去就彈開
或者跟陌生人尾過

照跳 係跳個下嘈一嘈

身為職員既我今日見到唔小手足有跳
倍感安慰

唔係呢種wo 係向外打開一度門咁

exactly
今日本身驚驚地見前面有位手足跳即刻跟住跳 刺激到少少上癮

原來跑都可以咁好玩

你講緊c出口嗰隻？但隔黎就係客服
我會行去b出口嗰邊

推啊跳出真我

真 今日本身都心大心細諗緊 見到隔離有個西裝男（30歲左右 好成熟好有佬味）好快咁猛開左個閘 果下即刻下定決心

好！！！

大圍未見過有手足跳閘 唔知係咪撞唔到其他手足